如果放泰臣落金庸世界 佢算咩level

夠唔夠楊過 郭靖班友打

龍珠世界既撒旦先生咁囉

武家兄弟level左右

佢連輕功都唔識喎

係客棧嘅流氓，調戲女主角比男主角一野收皮

如果個個流氓都係泰臣 咁普通人咪仆得街

北斗泰山神拳

點睇加蝦頭落去

普通人的確係被人秒
但又無個個流氓都有泰臣咁勁既

輕功都冇 要騎馬 頂多係將軍

力大無窮又有金剛罩既level la.
九成都係俾主角插眼偷桃收皮個D FD

放係古龍 小李飛刀既世界好D
金庸就算鹿頂記 都做唔到一流高手

茅十八左右啦

史火龍都ok掛

過三掌level

火工頭陀

魚樵耕讀其中一個

裘千仗

崑崙奴

369

應該勁過䱯拜